（你問我答）條女同男同事出trip 得男同事返黎

呃.....即係點

即係條女唔再係樓主條女

兇手連IP都唔洗check啦咁計

唔知
個男同事話佢犧牲左

拎咗粒靈魂寶石返嚟？

on9

去台灣

你係Hulk?

你快d睇下你隔離果個藍妹隻手點

個大project 完成左
犧牲左兩位同事
但係總係覺得有條刺

咁都旨得透

點解我睇唔明
係我理解能力有問題定點
犧牲，死鳩左？
一共幾多個人出trip？

8個
分3team
去3個地方

屌

屌你老母 講啲唔講啲 弱智唔好開post啦

自爆唔答

原本嗰男同事想犧牲自己

我估

係
佢係咁講

我屌，我終於明柒完走先

唔好太傷心，我問米睇到你遲下仲有個男同事要犠牲

所以個post係揭尾故？？

下？
邊個？

睇唔明

樓豬好大隻好nice

我地公司需要你呢啲有超能力既人

Ok 啦
近呢幾年好左好多

工作需要姐
去得都預咗
睇開啲啦

不了，你間垃圾公司死傷率咁高

做地盤仲高啦吊

慘 樓主成個人都綠哂

你條女千人斬又做過手術可以無套中出
無所謂啦

最有錢又串柒柒果個

唉
又唔可以同同事呻
我都只係有條刺
人地連命都冇埋

隻工程狗

條女冇左lu~~

哦
有曬心理準備
條友不嬲好博

搏

收皮啦，想氹我落搭，你公司班新同事廢架，十幾個先得一兩個做到野

你估我地公司係隔離d字頭個間公司咩

唔緊要啦
陣間有好多舊同事返黎幫手一齊做野

點解我個post名多左兩個字？

咁你講，你地出trip果陣班新同事去晒邊？

點睇新嚟個女同事

其實仲有個無返到黎..... 比人掉轉左

Tb黎
西口西面咁
不過係有啲料到既

痴撚線你條女跌落懸崖死左啦

唉
意外既野

屌你老母

仲要得番一隻手打飛機

唔緊要 班老屎忽死左兩個 兩個退休 一個調左去分公司 一個變左on9 係樓主發圍嘅好機會

屌你做乜劇透我

Hulk是沒有用的

聽講你有個同事全家死曬依家做埋肥仔
幫我安慰下佢

一半姐
邊有死曬

起碼你個人大隻左，情緒穩定左條j都大埋
都唔錯呀
Btw，你隻手好返未

好返啲啦
好快可以再開工

又係on9電影on9劇透post

老豆老母細佬好朋友都死晒喎 仲有佢家姐太衰 搵咗第二個人殺咗佢

要翻生有幾難
我地公司咩都搞得掂

on9垃圾 無睇avg4?
衝出來柒

唉唔好講啦 我仲慘 小弟姓王 嗰阿頭5年前失左蹤 原本以為係發圍嘅好機會 點知佢早排突然番黎

哇，你重惡過共產黨啵

人地係咪有料過你先？

睇落有料 但份人on99 早排大家喺到搏曬老母去做大project 佢竟然走左去玩水

無佢頂住啲水
我地死撚晒

我係做保安
有日突然喺迷你倉入面出現咗個人，老細睇返CCTV，然後話我俾人亂咁入去，之後炒咗我

屌用水遁咪得 一係用我地祖傳嘅傳送門就可以解決曬啲嘢 喺到玩水食花生

鬼叫你唔滅鼠

你條女一早同大家講想自殺 係你唔留意

1:38
Don't lie to him, we're never coming back

好似係10個分3team

我覺得你男同事會想咀你條女
仲會係半空玩花式